其實d球證係咪收撚左錢

屌你頭先場曼狗 果球好撚明顯十二碼黎 吹都冇吹 黑到仆街

係囉 艾殊利楊格又用手，又熱血飛鏟都冇12碼